無事無幹又扑爛灣仔站玻璃？

成班運動嘅老鼠屎

同班臥狗講啦

收皮啦分化撚 特登follow左你

收皮啦屌你

起底 負皮 上一頁

冇事冇幹

唔計P牌仔仲有幾多個柒頭皮要block

底已起 已知五毛
可Block

收皮啦 你老母

不事蓆 不分化 不篤灰
各位手足萬事小心

屌你老母警犬

建議你親自落場保護個車站

[有片] 外國人整左條反送中既片

除咗老屈我五毛狗，可唔可以俾一個理由我點解咁做？

唔覺有屈你

防一防班狗係地鐵站上黎？

答我啦屌你

玻璃你有份?
咁激動把撚
定搵位吠咋

所以負皮不推文上一頁即可

去到今時今日原來黨鐵仲係「無事無幹」 你好撚野

收皮啦三毛狗

日日扑都唔割

已Block

推
樓主
答我啦屌你

躝啦屌你老母

收皮啦5毛
黨鐵站日日比人扑都係正常呀

攔啦五毛

起底

Block

講中哂點答?
告你虐畜吖嗱

起底之後就知係分化9，
請負評後離開

分化撚又開工

又係你啊 分化撚
係咪想博人支持
係既 死去藍屍group啦

分化𨶙食屎啦

記得回佢個陣用不推文回覆

不推文回覆

收皮啦你

係囉，應該用唱歌同行路攻擊

5毛 block

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

手足做得好好啵
傻西樓主唔使理

善用不推文回覆

你冇用到

戇鳩仔

屌你老母 我出夠一蚊請你含撚 含啦三毛

仲有思覺脫條撚樣

起底，block，上一頁

分化撚收皮啦
不割𥱊 不分化呀
更何況黨鐵與黑警為奸

Sor

任何時候破壞黨都好正確

不解釋

人地擺酒，你地又去搞鳩人

又係你呀？
block 咪推

收皮喇 分化撚！屌你全家

負皮 上一頁

收皮啦樓豬分化撚

不割蓆！
支持前線！

不推文回覆阿
扯晒貓尾幫人推po

咩叫無事無幹呀？ 你訓撚左幾多個月？？

返去作埋啲on9當有趣既9up報 算吧啦樓主

其實文宣果陣解釋下前線架一d行為會唔會好啲？

分化撚

善用起底功能及不推文回覆 此post已完

無人屈你喎，你真係五毛曱甴嚟
仲要係弱智嗰隻

請善用不推文回覆
5毛狗黎

721 831

dllm

我覺得可以喎
黨鐵721831加上近期任由狗隻入站亂咁封站
破壞佢啲設施有對準目標 我好支持架

收皮啦屌你老母

咁大隻字做乜

屌你老母

屌你老母 分化撚 單機啦

屌，爛咗咪爛咗囉，都冇人割席，驚西咩

五毛

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

因為港鐵出賣港人

死返你老母個狗閪度喇

走開啦 分化撚

起一起底都知你五毛

黨鐵真心唔底幫，吊佢老毛快公開太子cctv
各位前線手足有其他人已經影到有委任証嘅鬼出現

自己小心D啦

樓主又袋錢

含我恒大杜sir碌鳩啦

又係你條臭撚樣，食屎啦死垃圾，入翻你老母你閪入面啦你

問你啲狗同事啦

冇事冇幹?

sorry Lo

關你閪事咩，你去整返喎
底已起了你個死左膠

點解五位數id嗰班咁多五毛嘅

應該阻popo出嚟

鳩估
但支持

id五位數嗰班特別多

Blocked.

on9

咪係囉
點解仆唔到popo
嬲

收皮喇五毛

一早講左灣仔站入面有防暴
善用不推喇

負皮 不推文 上一頁

對抗黨鐵 人人有責 各有各做

班黑警搞事扮示威者

無事無幹開咩post

條司馬狗變過街老鼠真係好笑

D字大隻就代表岩？

blocked

28938 又係你

你條冷氣垃圾真係無撚得救

乜又係你呢個分化撚

好心你做分化撚都做得好啲啦
咁搞法霞姨都派唔到飯盒比你

請善用不推文回覆及起底功能

負評不推文

你咪同班警區曱甴講，係連登開post有撚用
橫掂我地都唔會割，講黎把咩

塊玻璃爛左要你賠？on99

親眼睇住防暴(非卧底)打爆A1出口玻璃 係囉點解呢

Hi 屌你老母啊分化撚

搞黨鐵玻璃洗唔洗問你呀

收皮啦 又走出嚟做分化撚

屌 你食屎啦

成堆狗係地鐵站 唔通企兩邊 歡迎佢地?

不割𥱊呀

收皮啦

現形啦

不推文回覆
你老婆好好砌

請問仲達哥有咩妙計

Good afternoon sir!
我都好心痛個幾塊玻璃

點解要比理由你？

黑警扮架喎

屌你啦死五毛

Blocked

我唔直接答你，我用圖答你

請起底，加不推回

因為黨鐵係目標之一
需然唔係好贊成咁做 不過唔反對

屌你老母

爛幾塊玻璃就係度開post, 食撚左藥未呀你onL9

Block得
屌你老母

連登仔周街殺人都得，唔啱聽就係五毛

收皮啦分化狗
你啲狗黨比人燒嬲嬲豬？

block

有個細路只係外面望下
入面d popo話佢放火
popo即刻打爆灣仔站玻璃衝出黎

先係3個popo壓住個細路係地下, 之後十隻popo黎到繼續圍毆棍卜個細路
一眾街坊同路人圍popo,
個細路好似比popo打到不醒人事, 比popo拖左入灣仔站

灣仔站爆玻璃既係個相連出口, 同另一相連出口相隔不足十秒路程,
當中無任何阻隔, 另一相連出口完好無缺

算啦樓主 佢哋唔需要原因都唔需要證據
佢哋對眼就係證據
佢哋架思想就係公理
其他人就係五毛
如果可以滅埋我哋聲就最好喇

起底 blocked
不推文回覆

我只係知道樓主又要死全家

Block 上一頁 不推文

珍惜下連登acc喇成兩皮一個，因你依句就變成玩單機喇濛撚

未出核彈 唔割

屌你老母樓主原來係塊玻璃

我唔會 block 你 , 見你一開 post 就𨳒

對抗法西斯政權 及其黨羽 爪牙呀，你老味！！

笑左

721 831 叫無事無幹咩屌你個西

問警臥啦

不分化不割蓆
唔好理D分化撚

人工幾錢，仲請唔請人？我介紹我鄰居隻狗做

負皮 block 上一頁

係卧底定示威者重要嗎？

你都on L 7 9

樓主係連登老鼠屎

屌你老母啦
又割

不割不分

屌你老母分化撚

岩岩放出黎丫，仲問點解

起底
分化
不推文
完

p牌狗

分化撚
不推文blocked

都成三個月如果都唔知點解有文宣都無用

已block 死五毛[red][red]

警察扑爛架